王宗堯真係好型，可惜唔夠高

一句講哂
黎諾懿定王宗堯